急！！食食下蘋果想屙屎個蘋果應該點

個蘋果成個鉛球咁大
淨係咬咗面嗰浸
再屙完繼續食 點算
後面有十萬隻大笨象喺度奔馳緊
心急人上

用個蘋果塞入屎眼

一路食一路痾唔得咩

塞入屎眼放住先

開膠post等人回先

用個蘋果塞住屎眼，跟住上連登開post

食左落肚再痾屎
痾完再嘔番出嚟
再食過
咁就唔怕冇手拎

一啖食晒個蘋果

塞住點食喎

你想象下有好多大腸桿菌周圍飛緊

2件事無沖突
定你柯屎同食野用同一個部位

急緊屎唔陪你癲

世界上最幸福既事就係邊食邊痾
不知幾爽，唔識野

上連登開Post

好彩你唔係叫我屙番出嚟再食過

聞住陣屎味食唔落

咁你決定點做

牛頓都係邊食蘋果邊痾屎就發明咗萬有引力

(好似係)

食完再屙
我距離直腸癌又邁進咗一步
此post已完

可以研究下其他生果

塞其他生果去pp 定食完點嘔番出嚟
其實我開po係想問點樣暫時保存個蘋果

放落部手機後蓋...
恭喜ching獲得一部蘋果手機

.........
會啃死

10/10